其實BBA喺日常生活中都用唔到

其實數學中二以上已經係日常生活中用唔到

啱啱睇完呢個Po有感而發 諗到樣比數學更加少日常生活應用嘅嘢 就係BBA

讀咗兩年呢個撚屌垃圾完全乜都學唔到 一推空泛嘅術語令到佢完全冇實用價值（係呀 數學對少數人有實用價值 但係BBA係冇 淨係可以幫教嗰個呃飯食）

更加重要嘅就BBA係連數學嘅美學價值都冇埋 完全就係一舊既冇實用價值 又冇理論基礎 更冇精神價值嘅學術垃圾

唔明點解每年仲有咁多傻仔仆去讀

利申：BBA loser 讀商科讀到爛grade要靠CS/Math補救

有用, 你讀完就咪知個現實社會唔係咁

bba有用過數學好多
讀bba就算個人唔叻都可以吹水呃飯食 仲可以掉返轉頭笑數撚gpa低 毒 乞食

吹水唔洗讀bba都識

學BBA係比自信你吹水